有無人同我一樣好鐘意買死一隻細價股來回做T?

都覺得自己好撚on9

不過好彩係賺錢

T你老母咩大陸仔

T你媽

乜野係T

唔會，只要隻股票不斷上落就得

是咪即日鮮？

牛牛手續費唔會好甘咩？

屌你老母t乜撚野

T咪姐係trade成班咁大驚小怪做乜好奇你地平時用咩terms

輸幾多手續費呀大陸仔

你望下佢張圖
有B 有S, 仲trade乜春

T你媽B

股票做t是什麼意思呢？股票市場實行的是t＋1買賣方式，簡單來說也就是當天買入的股票需求在第二天才能夠賣出，由於如今的A股買賣制度是T+1，當天買入股票，在第二個買賣日才幹賣出股票，於是很多老股民就經過做T的方式完成當天的來回買賣。舉個例子來說就是一個股民持有某隻股票3000股的數量在今天的買賣日裏面，上午10點，先是在這隻股票10元的價錢買入1000股，然後在下午2點的時分在10.6元賣出1000股，這樣的操作就是完成做T的操作。
但是國際股票市場中的買賣方式為t＋0迴轉買賣，也就是人們經常所說的股票做t。各位投資人也能夠將股票做t了解為關於手中所持有的日內震盪幅度十分大的股票，能夠在日內高價的時分拋出，再在低價的時分買回。值得留意的是，股票做t必需有充足的資金，但是散戶用來炒股的錢肯定不會特別多，因而在買股票的時分不要一次性全部用完，能夠先購置一局部股票，另外一局部的資金就用來練習做t的技術。

原文網址：

原文網址：

試過 倒蝕 唔岩我

3800 每日最少一trade

你應該打開個盈虧望下呢隻野
同埋計埋D手續費
睇下賺定蝕

似乎係中學生啱啱畢業，乜撚都唔識。
香港一直叫即日鮮/day trade.

傻閪支牛狗？

咪即係daytrade

做你老母個臭閪T咩屌你老母

用支牛都算鳩數 用撚埋人地d支那term都有既

做T

即日買賣

真妖股/賭場先會咁玩

漢兒盡作胡兒語 卻向城頭罵漢人

話人做雞就可以叫做G，咁做T可以解咩

做T 好型

樓豬中國人

T你老母咩 大陸仔？

咁t不如用ft

樓主假膠

賺幾多？ 手續費幾多？

我都鍾意玩day trade，一定唔過夜，起碼有教好訓
美股港股都有玩，主要捉top/bottom reversal 升穿/跌穿ema5 即走

肯定樓主唔知手續費係幾多

大陸閪一律BLOCK

所以樓主係幫支牛打工

冇人識trade英文連登仔英文水平仲低過支那狗

嬴十次細，輸一鋪大即刻玩完

Trade就Trade T你老母咩

想問鬧樓主做T既人
自己有無用支牛？
50步笑100步

牛牛細價股手續費好貴

玩daytrade用支牛唔會好貴咩
係玩daytrade就不如開個IB黎玩，有埋API你連落自己個chart到algo trade

樓主cap.埋呢版黎睇下 想知手續費

你估個個都係支那人咩

冇呀傻鳩

手續費幾多

無論係Transaction或者Trade外國都係用T做簡寫 點解香港人唔用得

點解你睇好呢隻股？

冇呀On9仔

賺到錢咪得，有咩問題

拎啲錢換間電訊商啦SUN Mobile呢啲垃圾都用

分分鐘手續費都蝕埋

T is the transaction date
咪不嬲都係咁用

做你老母？

T你老母臭閪咩，支那仔

day trade呀，咪叫支那t啦

即日仙只炒USDJPY 夠玩一世

咪daytrade 支那狗先會叫做T 躝啦

綠跌紅升仲做T 屌你啦

用咩broker?

可能我自己身手唔好，通常可以俾我出完後低位入返嘅股最後都係會插一輪伏鳩我嘅。

strong hold 就strong hold sh你老母咩

態度正確
長渣先on9

冇你咁密囉

是 但有時會隔日

會

緊係知

唔夠錢開IB

AI檢測 發展型
同埋有做少AMR Panel野
前景唔差

無錢嘛

師兄，可唔可以講下執到幾多？

以前聽老豆老母炒股好似又可以叫即日鮮
做T依個字根本就詞不達意

每次執300-400蚊美金
有兩三次就岩岩好買完第日升 執千幾蚊美金
但手續費堅貴 4000股一買一賣都千幾蚊港幣

+1
見有啲勁人平均一日執幾千usd(~3%)
但佢哋主要睇盤，我唔識

不嬲都係咁玩，但手續費貴